張建宗：查警暴係犯法 區議員唔可以再設委員會查警暴

大埔區議會早前設立「保安及政制事務委員會」追究警暴，惟選舉正副主席時，民政署及秘書處離場，政務司司長張建宗今早出席一個電台節目時，質疑有關委員會「犯法」，重申是不符合《區議會條例》下的區議會職能，故認為民政專員等離場是合理。他在節目後補充，民政專員往後不會出席有關委員會，民政事務總署亦不會提供支援，政府亦會深入研究舉行無法律基礎的會議是否恰當。至於委員會觸犯那一條《區議會條例》，張稱要交由民政專員解釋。

我話你係犯法就犯法!

犯咩法?? 莫須有聽過未?

官字兩個口

笑死人咩

佢無現場即時解釋唔合法
或者表示唔清楚要查是否合規
都構成曠工，故意不作為

既然犯法，點解唔司法覆核??
最少申請禁制令啦
你地咁鐘意申請
開非法會議班狗係咪可以拉人掃場??
又唔講犯咗邊條條例
怪你自己當初寫區議會條例個陣寫得勁含糊不清
到底區議會定位係資詢架構定係地方議會
你話佢係諮詢架構，但係又有權有錢去審批撥款
你話佢係地方議會，但係又冇獨立財政權同設施既管理權
1982年誕生既區議會幾十年黎都冇進步過
幾十年黎無風無浪，一有大浪你就唔識應對。

提提大家，今日係區議會第一年會期既第18日，第一個月已經玩到咁，仲有四年真係精彩。

擺明出口術

omdb

笑死人， 邊條例唔比查？

lm

好撚正

張建宗 連立法做埋 早6個月潛左去邊玩呀...

佢地唔止兩個口，佢地有三個口，因為佢地係狗官

犯咩法都講唔到on99

唔跟從共黨既路線就犯法

1823 公務員曠工

犯咗邊條法，可否告知

咩法例都唔知, 就話犯法

係人地system 玩人地的遊戲

牙宗唔出黎鳩up幾句驚畀林大總統屌屎忽

一句唔查得就大囇

即係默認有警暴

多謝你！

痴撚線，警狗犯法就唔洗撚洗查？

捉錯用神啦，人地話拉隊返office做嘢，曠咩工?

佢講得出有犯法 肯定有問過doj
不過個解釋肯定係on9

李漢民.jpg

言下之意 警察可以犯法

好驚犯法呀，捉人上黎當面解釋啦，正苦有責任澄清以免人唔墮法網呀
議員識做啦

你係法官？
下次開會叫黑警持槍包圍拉曬班議員丫

97前係 犯左法 所以被人拉

而家係 拉左你 所以你係犯左法

姐有認有警暴啦

犯咗《張建宗條例》第一條

我話你犯法就犯法

宜家做乜都犯法架啦，
晒鳩氣

S

張建宗呢隻畜牲都係犯法

政府就係法律 根本冇可能係人哋嘅制度入邊反抗

俾低過自己16級嘅散仔鬧完唔敢反駁嘅垃圾唔該收嗲

咁拉人啦喂

垃圾政府

龜頭盅飲撚大左？

係咪想dq所個大埔區啲區議員
再拉哂佢地呀？

原來當日笠水唔為721道歉都係怕犯法

即係黑警/狗官永遠都是對的 同皇帝有咩分別？

真

不過同時都好撚灰屌你老母香港就係俾呢班撚樣搞彎曬

佢反應咁快
證明真係正中要害
警暴係政權其中一個春袋

人權狀況處於歷史最好時期

又係你呢種廢柴
人地做緊野既時候就係到呢樣果樣話人做既野冇用踩鳩人
你咁撚叻想唔係制度玩 你可以點玩？
比小小建議啦
唔通又係到講埋d咩撚野如果全民勇武 如果有二百萬人勇武一定收差老皮果d廢話？
如果有如果有 而家就係冇呀麻
咁撚多如果 你唔撚如果做左共產黨主席 解散中共
除左識懶醒懶係眾人皆醉你獨醒同怨天怨地外你仲識d咩

如果佢覺得個委員會犯法嘅話，佢就應該JR個委員會
如果佢唔肯JR，但仍然唔支援個委員會嘅話，區議會就應該JR民政事務專員冇履行佢哋法律上嘅義務

張建宗真係好撚驚散仔殺咗佢

On9

推

警字都係 軍政府吹咩

阻外區議會查警暴係犯法

成班都係走狗
醜陋嘅污垢好撚臭令人作嘔

diu咁宜家差佬犯法就唔使查？

講嘢係犯法架呼吸都係犯法架

佢講完自己唔會笑?

查警暴係犯法

咁你監警會呢隻無牙老虎係咪犯法

其實已經可以告到有案底

有險可守

語無倫次

大家好 我地係一個新起嘅同行group
目的係想幫助到有需要嘅和勇小朋友可以無後顧之憂咁去野餐🥰
我明白到有需要起上黎但身邊冇人幫到你係有幾無助同灰心
但請你放心 我會係希望當你係到瘋狂野餐嘅時間 另轉身嘅一刻見到只少有我地係到陪你🖤

幫吓手足

佢其實可以順便話黃色經濟圈係犯法

有排同你地玩呀

你係香港玩緊邊套 system 咁呢？

你玩緊 青山精神病院 果套的話
咁你啱

查警暴犯邊條法？

On撚9

犯咩法呀？係咪無頭髮呀

又狗up當秘笈

個散仔係明顯犯左法
點解唔拉？

連犯邊條例都講唔出同啲狗話要拉人返去但又講唔出人哋犯咩法一狗樣

但係民政條友無理曠工就一定係唔啱囉

又講唔出邊條條例係觸犯法律,一開口就話人犯法,你幾時去死呀

呢個乜撚嘢政府黎架? 又賤又惡又弱智

為保三萬曱甴不惜一切扭橫節曲殘害一切良忠
已經唔係黑心咁簡單

佢會唔會係已經傻左

。。。會唔會自爆得太勁

警暴犯左
公職人員行為失當
防礙司法公正
非法禁固
酷刑
意圖謀殺
謀殺
意圖强姦
强姦
係咪以後都唔可以執法

犯咗莫須有罪名

啊 屌你老母 你班撚樣慣左咁多年有人咩都say yes 就以為自己大撚哂？

on9

條撚樣上年就死，依家個天留返條狗命都唔撚珍惜，立即走去做埋呢啲野，好快又要去地獄報到。

收撚皮

0119

拿 你驚就話人犯法
唔俾查 姐係你默認有警暴啦

呼吸都犯法

屌你你話人犯法人地問你犯咩法你話要交比民政專員答
收皮啦你

查警暴係犯法，咁警暴即係合法喇
係咪咁解？

你問過法庭未呀

所有人都可以提出架啦
On99

區議會條例入面無包 但做多左又點算犯法

你老尾 你話喺就喺 仆你個街 咁我話你食屎狗

香港正在失去下一代

屌你老母 仆街黑警

犯法點解唔入稟申請禁制令？

push

改做查自己區警暴咪得

【突發】民集交代明天"天下制裁集會"安排

推上聯合國喇 !

法例冇話可以咁做，同法例話唔可以咁做，係南轅北轍兩回事

如果佢講到係非法會議，咁下次照開幫佢報埋警，睇下佢地用咩法例告，搵唔到就即刻收皮，黑警已經係政權最後一道防線，用幾醜嘅方法都要保住，大家加油

咁樣叫犯法咩？咁樣只係冇權咋

𠵱㗎要做到咁丑惡先做到官

犯你老母法屌你老母

唔合乎條例就叫犯法
咁警暴又算唔算犯法？

恐怖分子從來都不受法律監管.

Police state

唔好再話香港係法治政府啦
真係笑鳩死人

要拉要鎖呀？

議員一定要問清楚係犯邊條法
如果無犯法 要告張建宗！！！

莫須有

119

班支那狗開始驚啦？

犯乜法都講唔出

最好笑係大家仲要交稅比呢d 人

有冇經大腦?

pos

而家有槍嘅話事，冇就死開

痴撚線嫁做錯野查尻你係犯法?屌你無頭髮個個你幾撚時死呀

少數派

佢意思係查警暴係犯法 定指查警暴係超越左區議員職能？

咁講張建忠都犯法啦，佢都亂咁指控區議員犯法

收皮啦你 犯咩法又講唔出 早抖啦

唔怪得pk肯去區議會，原來借少少野想滅埋區議會把聲

就黎呼吸都係犯法
因為吸左警察要既氧氣

遲早會靠少數派餘下任期立法
如果區議會違規，政府有權解散區議會並全面委任議員直至下屆選舉

襲警

警暴唔係犯法
查警暴就係犯法

又係同一招，話你犯法，但係唔知邊條

國際金融城市？

又話法治？無犯法驚咩啊

民政署唔聽區議會做野先係犯法
搞番好次序先

宗仔:「Judiciary我玩曬 我話你犯法就犯法啦」

真係好擔心，終有一日班高官會作啲例出嚟，整死每一個唔同意佢哋嘅人

區員會請立即追究當日民政專員曠職

香港獨立 惟一出路

法治喎

你係法官？

有冇人問？

你查我地就係犯法，我話你犯法就係犯法

林鄭同大波：法治(習近平近時代社會主義式)冇破壞

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

今次港共已經override 曬所有以往制度

司法覆核。睇下佢班撚樣拉隊走。算唔算曠工囉。政府大把錢

俾林大總統同啲散仔塞住咗啦

區議員照成立個委員會
之後就睇班狗合唔合作

早6個月班妖魔鬼怪唔見人
一靜少少就出番嚟害人

查警暴係犯法?
犯邊條法律?你話係就係?
講出嚟忍到唔笑嗰下勁

一係就拉區議員
一係就申請禁制令
唔係你噏就係犯法

廢人一條

張建宗:我唔出聲就會俾林大總統譴責

尋釁滋事罪

犯邊條又講唔出係度9up

黑警嘅走狗

犯邊條法 犯唔犯法由你條廢鳩宗判？

犯法
你地好惡
打香港人就合法

我覺得佢地係我個區犯法唔查得？咁叻叫班黑警唔好去黃區

幾時會講野都變犯法？

已經係

屌你老母啲狗就真你犯法喇柒頭

.

查警暴犯法

唔知警暴犯唔犯法呢

屍長都講: 警暴係犯法 唔查得

Push

犯咩法 屌你老母

Cls

算唔算默認左警暴

收皮啦張建宗
仲低級過低級警狗

你係犯法
犯咩法?
我睇下你犯邊條罪先 再搵條答你
吓?唔係犯法咩?你唔知我犯邊條罪點解話我犯法?

同世界講，唔可以查警暴。

巴打好勁
點先可以好似你咁識咁多

你老母生左你個腦殘出黎就犯法

太多野係犯法
建議重新寫過曬
換做寫有咩做係合法

法治wow
九成九臨時鳩up無backup推比人解釋

曠工！